唔好再推老解同何妖喇

好撚煩呀
集中返5 大訴求呀